文學院毒男，你問我答

此post已完

問你就問啦

問你老母臭閪
返鄉下執牛屎啦

讀咩系

男定女

UGC嚟講
港>科>城>理>浸> 其他唔係太記得名

BSc
自爆唔答

咁NUS唔喺香港

姐係math/phy/stat

好多major都BSc喎

識stochastic既咪又係個幾個系

你嗰科咪係

女

未讀

yr幾?

做乜攞左人地個名黎用?

已grad
btw唔好問個人資料好冇